原來「理大斷糧」消息係HK01新聞引救兵急攻送頭 證人：乾糧其實夠食一個月

HK01：

訪問到證人：原來夠食一個月
可以堅守等開花或其他

根本唔駛直接急攻
一急就錯
HK01狂放呢D亂軍心消息

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

推撚爆佢
支那01正仆街

所以01今次係7，守軍小左糧又多咁多，城內基本上都係精兵，仲未計航拍機運野入去

push

理大個CANTEEN仲有人煮緊熱食早餐
證明HK01既新聞係好可疑

理大個CANTEEN仲有人煮緊熱食早餐
證明HK01既新聞係好可疑
關鍵時候, HK01就發揮佢潛伏既作用

直頭政治新聞啦

喂, 靜靜地啦

一早唔睇01 啦

不過講真千人既話一定好快冇曬

星期一依度好多人吹2點鐘就食完

呢啲隱形共諜好難提防
反而大公文匯呢啲就不嬲都當笑話

造謠點只01

唔係話幫01 但你係入面會唔知有幾多野食? 人地問起唔識係TG澄清?

仲有咩只夠食到第日下午兩點

依家理大一日有人，一日條紅隧都係人質，朝朝輕鬆分流塞哂東西隧

hk01平日：抄post, 貼game攻略同飲食blog吸引後生
hk01關鍵時刻：fake news

hk01一向紅

dllm

守得越耐, 警謊越急, 遲早攻入去
PolyU無可能俾霸住學校咁耐
收到風PolyU想2號重開, 警謊諗住過咗區議會之後攻入去

大家唔係因為斷糧攻

係, CLS！
FAKE NEWS FACT CHECK好重要
否則判斷錯誤, 大量送頭

入面唔係唔夠嘢食, 而係唔啱港孩口味：

用下腦都知流架啦
可以點計出黎？
食物唔係氧氣
唔會以固定率流失
餐廳可以算到幾時冇餐賣
但乾糧消耗唔會算到咁準確

其實好多都係救人心切，就算唔報冇糧應該都好多人照出

再講如果入面情況咁好又點會咁多人寧願被拉/抄牌出黎

因為唔啱港孩口味:

完全FAKE NEWS

點解仲會有人信01

原因之一
但我諗大多數都係想打走班狗

有名你叫
關鍵時刻 HK01

引人去理工

一路有睇01，耐左發覺01通常扮中肯，其實佢都係紅底

其實果時連登都有幾個人開post
叫人快d入去救佢地
話糧食只夠到2點
1日剩係食左1個包

做得陣地就唔該陣地落去
陣地完出黎自首仲係唔係陣地撚

屌 真係去食蕉算啦 你話你重傷 / 餓到無力 或者 心理壓力大到爆煲頂唔緊而去投降都算 難為班手足因為救你地而送頭

千幾人夠食兩三日 一百人夠食幾耐？
真係當所有人係毅進仔？

根本成村人狂吹乜柒BE WATER
大佬呀, 因時制宜, 無話一本通書睇到老
一招用到老架

守城都係其中一種戰術
否則世上邊有墨子專攻守城術？
難道墨子係廢的？

根本頂到區議會選舉, 黑警要兵力分散各區去維穩
理大之圍就自然會減弱、暴露缺口

多少少時間思考都唔比既
一味盲相假消息投降

都唔關事既大家救唔係因為糧食問題

非常可疑

其實係驚無mp姐，無mp真係未必守得住

其實係分得太散 唔係每班人都夠乾糧同出到去搵野食

唔好睇HK01 ，唔可信

DIU 以後唔可以再傳任何垃圾01既任何新聞見到圍DIU

屌你老母
一定要清算支那01

支那豬01一向係支媒
支那豬是最狡猾 最不可信的

區議會一定要分警力去18區，到時應該要焗走

01狗嚟

喂，唔好將 d 情報放比狗 la...

所以唔好再用01料

大公文匯用途：認證戰果

紅底91

HK01 VS TVB

竟然一下就判TVB贏

其中一個原因啦

一間大學生幾間餐廳 仲有七仔果D

到底邊個講法先真
一時話夠一時話缺

證人
同埋TVB段新聞係訪問靜坐家長, 同場有其他傳媒係度的

家長證人個仔係HKU學生, 係POLYU入面
佢係一手資訊

三千人一日
一百人一個月

同一秒三千粒氣油彈一樣

唔係話01啱，不過點解係用tvb新聞嘅有人話 嚟做證據？

以後01 當紅媒咁睇睇啦 都唔知咩智障仲信仲睇01

之前高登有直播影到仲有好多米同急凍肉

甴近平

仲有channel幫手傳fake news
話兩點鐘斷糧

同埋標題黨

留守少人左物資自然頂到多d 時間

有糧食，無煤氣

呢度已經變左世界焦點
點玩都唔會俾佢地餓死啦
只會精神攻擊要佢地乖乖地行出黎

屌左01咁耐 但01報乜又信乜

咩消息都唔好講啦 靜啦好嗎

推

如果而家一百人三十日計
當初有一千人其實只係頂到三日，話個時情況緊急其實又無錯

證明左, 有時物資真係唔怕多
而家咩突發野都有機會發生
我覺得大家屋企都要儲定D物資, 特別係差滿尿袋既電

真 在場手足少左野食先夠

有無汽油?

果時係連登講左夠糧食 係咁比人話鬼

太陽能發電/叉電

巷戰係攻城部隊嘅惡夢黎，不過守軍未必有呢個意志打

原本就應該冷靜堅守
依家堅守人數太少, 有危機

煮食點應用.........
下次應該預備電磁爐.......
不過唔應該有下次守城......

支那01

仆街到震

係呀on9仔
你點解唔撚係入面打呀？
夠打既話駛撚著草走？
吹風出得用腦少少好無

原本入面就唔夠1000人
證人係19日 (3日前) 認證夠食一個月既資訊
當時仲有600-700人係入面

01記者

屌, 究竟係咪未去過露營?
識唔識透爐?

當時班狗吹風開實彈，再加連登打手話糧盡。

全部人同我咪撚再睇HK01

屌你老母，以後有支那01記者喺現場出現嘅，麻煩拆撚爛佢部roll機同相機

屌你老母臭閪

痴撚線，話點解依家仲夠糧既人係咪唔撚識計數？

點解仲有啲咁蠢既人係到

許智峯有無講過入面情況?

01鬼

大把人信

入面啲餅可以食到下年，之前有圖疊到好高

廚房佬都未走

TRUE

仲煮緊呀佢！

尋晚傳混咗一批黑警入去
希望佢地有巡防口令, 防到奸細啦

(「巡防口令」=> 中學《楊修之死》曹操講既「雞肋」)

HK01

私了01 記者

其實最好係講到自己彈盡糧絕
但都要死守poly 先最好

而家一個個咁投降/被捕係最差結果

正常人都唔會睇黨報

01呢啲卧底報一早唔睇，facebook 都 unlike 左

因為佢地都好想有人救佢地囉
唔係想屌佢地
但比人圍果日就超多錄音出黎 有幾慘講到幾慘

不嬲唔多信支那01

一定夠
以家陣嘅人數

正賤種黎

仲有人信01

其實奸有奸輸

佢咁樣搞大左，美國人權法特然全速通過

中國唔滿意，所以貿易協議又唔肯讓步，你睇今日個市又大跌😆

正常....poly平日有萬幾人一齊食飯

HK01 真係要搞搞佢

今時今日仲睇共01同埋俾共01 fake 到既，唔係抵撚死係乜？

操左咁多個月要FC 要追求究實，連簡單blacklist 共01 呢個動作都唔撚做既，屌幾多鑊都仲係會俾對家撚狗咁撚殘你。

引人急攻，消耗手足士氣
Case close

不嬲紅媒

孫子兵法：「故上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城。攻城之法為不得已。」

所以黑警係伐謀 = 放假消息動搖軍心
伐交 = 勸告投降
佢地唔想伐兵, 更唔想攻城

屌你老母
手足根本唔洗走

出面送咗幾多頭

成千人咪唔夠囉

走剩一個夠食過世添，多謝分享

以後咪撚再貼01啲垃圾新聞

仲要留意
果班連登全版都係話入面既人就餓死
到琴日都仲講緊入面唔夠野食
HK01係共產黨風向狗係人都知
連登都唔好得好多
大家小心

《孫子．形篇》：“不可勝者，守也，可勝者，攻也。守則不足，攻則有餘。”

其實連孫子都無話一定唔准守

佢地係好安全, 純粹恐慌

由POLYU無條件投降出嚟,
只係由一個被圍既地方, 轉去另一個被圍困既地方 ─ 監獄

屌

因為當初吹風城內物資唔夠，
城內人又冇澄清

總之今次中大伏
對家新官上任三把火
用哂新戰術

吹咁大？

700人，一人500g一日，30日都要十噸，仲未計包裝，濕貨

十日八日就有可能，一個月

糧食夠哂有凸
除非政府cut水電
否則死守絕對無問題

可惜最後大局既方向係咁走...
媒體+仆街三毛風向影響幾深...

不嬲都話係假
果日勁撚多風向post
救命啊... 你地黎未啊...
好撚假

但佢咁令到

唔夠食物
人道災難
人權法通過

中國貿易恊議唔讓步，簽唔成

今日跌成500點喎

孫子 軍形篇 第四
不可勝者，守也；可勝者，攻也。守則不足，攻則有餘。善守者，藏于九地之下；善攻者，動于九天之上。故能自保而全勝也。

連孫子都要諗攻守兼備
無話守一定係任何情況都差過攻
係港豬咁盲塞, 唔識因時/因地制宜

走出黎一定係心理頂唔到
理智上唔會岩

屌你老母01

理大入面依家少左勁多手足又真既

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

但係好多人都仲係咁瘋狂share HK01嘅嘢

01地址：11/F, The Octagon, No. 6 Sha Tsui Road, Tsuen Wan, N.T. HK

遊繩係咪01最早報

依家 Poly 唔夠一百人, 真勇武幾乎全部走晒
要攻入去拉人完全無難度, 比起打街道戰更輕易拘捕人
但點解班黑警要浪費人力去圍Poly都唔想攻 ? 佢哋care形象?

黑警就係想引班勇武入返去救人,
Poly人已變人質, 好似古裝片劇情咁,
黑警連四面楚歌咁無聊嘅戰術都用
用人質做陷阱完全唔奇

乾糧既個女人話係 但信hk01 就仆街啦 高級紅媒

01線人好多次架啦，仲睇

咁嗰兩日點解問極都無入面手足講？

Push

唔係唔，高登記者係裡面已經幾日幾夜，佢話真係冇野食喎

盲腸

不嬲咁講，一千幾百人點係幾日內食哂理大糧食儲備

問左都唔講啦
點會將自己既糧食剩低幾多話比敵人知
靜靜地慢慢磨啦 等佢主動攻 再造成黑狗攻入學校既景象

2點斷糧真係好on9 點解會有人信

唔知之前西灣河01記者個女點呢

都係太多人未check就放出嚟 守落去班狗根本就騎虎難下 走又無面 留又嘥錢嘥人力

根本上連登先係謠言最大平台
在座各位包括我都有責任

難講
紅隧宜家都要停幾個月睇黎
復修需時

真正出事係封左紅磡繞道漆咸南北公主道加士居道

糧食係其中一個令大家擔心嘅因素
去到唔記得星期一定二
先聽過話 下午二點斷糧
先不論真定假

之前都無咩關於入面糧食嘅解說

到底係連仔被控制
所以係有人開嘅post沉咗？

定係點？

乜有人信01？

我覺得唔需要特登講喎
巴打點睇

FAKE NEWS 01

內容農場

唔知入面有無高人咁教路啦
但轉攻為守一定唔係嗰幾日連登嘅主流

嗰陣有人講過以時間嚟計糧係好on9
應該以人均份數

從6月開始就知道不好轉貼01貼文

真係好狗

噚日政府已經安排緊剷車清緊路障啦
點解好似冇咩人知咁既

但起馬要解釋返糧食係充足
唔洗令大家擔心多樣嘢

又可以大到班狗

許志安（整番好）#119810
呢個仆街冚家剷話佢個friend係入面餓左十幾20個鐘

隧道公司話開通無期
唔通配合popo封鎖紅磡

有幾多人係覺得理大斷食先入去救而比人拉
唔需要講

真 禮拜日睇連登勁多人都吹風話入面冇水冇糧吹大雞要去救

嗰度唔係宿舍 只係campus
所以話唔埋...

一係01 fake news
一係班手足故意唔講

佢地主要冇咗收費亭同有關硬件,
但如果政府只要一聲令下免收費搶民心
咁就通車之餘亦會搶儘民心

禮拜日連登都勁多人係到吹風話入面斷水斷糧 有幾慘講到幾慘

Sor我睇錯
我係指宜家
宜家仲有手足唔出黎 繼續入面留守
剩低幾多糧無人知
手足唔再透露既話班狗就唔知手足可以捱幾耐

成千人 夠食一個月 都有人信？
我自己就唔信啦
大家自己計下 理大 要有幾多箱乾糧先夠一千人一日3餐食到一個月

仲有，老豆揾仔又話自己成team人係晒入面，但係佢哋有冇澄清或者提及過呢個問題？

我有poly朋友話冇野食喎

我寧願要番班手足番黎呀

冷氣Fake news死賤種你個friend去咗邊呀

或者手足係唔缺糧到無諗過要講

另外
我嗰晚cap底晒所有求救絕筆post
多數都係講低溫症 精神狀態
無人講過糧食

01

好似話係食飽, 但d 送就一般啦

好心就share出去block柒土共01啦
已經講咗好多次，平時扮黃扮中立
一有事即刻放毒

其實圍城前有入過去既都知道啲杯面多到幾座山咁
廚房都有大糧需要煮既糧食

所以個時傳入面冇野食 我都覺得好奇怪
明明前幾日去搬物資仲話多到可以食幾個月
仲未計其他canteen 7-11 subway個啲

咪話成team人已經出得返嚟

你個名

仲有連登仔

我認真
不如係附近放d生雞生野豬
博佢地跑入poly

糧食問題呀，佢成team人係入面無理由無人知糧食夠唔夠，除非佢哋全部人都自備糧食姐

支那01 呢d分化專家的野都好信?

sor,無論夠唔夠都要試去救

唔好！
啲公安會同你食晒佢

有道理

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

係好奇怪
除非老豆搵食聽唔到出面個風 話唔夠糧食

依間紅媒嚟，連登仔最撚憎嘅劉細良成日講，依啲係支那師承老大哥俄狗嘅網軍水軍，即係平時就扮無嘢，懶持平中立，仲有少少撐示威者㖭。但一到緊要時嘅歸隊、放假新聞、帶風向。所以依份報紙必須死

佢係前兩日衝出黎個批
咁岩走到
佢話有水有電但冇糧

其實理大哨台都有講過下...

老老實實本來入面有千幾人，依家唔夠一百人，本來一日都夠頂十日

係時候要"請"大部份傳媒離開，留低外國同可靠既就夠

佢會唔會俾人呃咗

有人上連登吹風
當時都覺奇撚怪

仲有話咩得番精銳500勇武
結果就成千幾人喺入面
仲有個post係有條友話斷水斷糧
影住得返一隻蛋一塊肉
Fake班狗結果fake埋自己友
你比出面班為左救你比人拉左嘅手足知道真係激鳩死

仲想吹陣地 講過黑警要屌打你地攻入去有幾難 帶個腦勇武好唔好

唔通就係睇完01但冇同人fc

陳雲又中

但有其他媒體訪問過煮送媽媽都話得返好少糧食

比Fake news 搞到比人拉左千幾個手足
最戇鳩係投降嗰班 原來入面有水有糧又安全但係自己跟老鼠成出黎投降

咁能大間學校，求其搵到包薯片都頂到半日啦

無食水就麻煩d，可能要用蒸餾法？

糧其實一定夠做
仲有好多麵包
而家最驚係便衣狗

咁嘅時勢飲水喉水啦

不嬲都話01係紅底

支01

又唔好咁講, 如果入面情況咁好佢地點會講2句就降

湯惠芸：11月21日早上約10點，留守理工大學約一星期的廚師表示，他每天都煮這樣豐盛的早餐，而理大飯堂的食物原本夠吃一年，只是不夠人力去處理，有三、四成食物腐爛，現在可能足夠7、8個月食用。廚師還說他不是義務，他收取的是勇氣和良知，如果煮東西都要被控暴動，他就是暴徒。

起返晒班出fake news嘅仆街底啦屌

就算你唔睇，佢地有幾百個連登帳號，會上黎帶風向

連登由幾年前開始，班風向撚就是佢地

我想食廚房佬條腸

以後唔好再引香港01啲新聞，我喺twitter話香港01兩句就即刻惹埋啲五毛嚟炸我，你哋仲覺得佢唔係黨報？
罷睇香港01！

一直都話可以死守唔救 之後出面嘅人火燒後欄
星期六晚我走嗰陣carteen重有大量乾糧

其實落過場嘅就知
你求其搵個人問情況 問係咩要咩物資 放喺邊
真係未必答到你
佢可能求其搵個人問
問到無就繼續訓 繼續死頂

利：鳩估

紅底嘢真心唔好睇 會潛移默化

其實最大問題係意志唔足夠
好多圍城戰役糧食未必係唔夠
但係因為士兵意志力唔夠高
容易因為恐懼而出去投降

我係Poly入面嘅手足，求吓出面嘅大家救我地

9up行撚開啦
呢度先屌緊01放流料你仲起到加鹽加醋

又係支那01

仲睇HK01?

點解無人裝佢修

幫推

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

但係咁多人喺裏面，都無人帶頭澄清
下次一樣會中流言

人地幾時有話唔啱胃口？
個種沒胃口食野唔係難食到唔想食，係真係唔想食野。因為驚食食下野有狗攻入去又攰搞到唔想食，所以只係想有個飽肚感就算

而家係咪真係有空運小隊

佢講嘅時候係幾多人？現係幾多人？咁都有得究竟

今次中計黨真係可以出黎叫啦

蘋果自從要收錢後，藍報01先開始多人睇

Del左01 成日暗地裏洗腦

發夢攻左兩次出去

下？我以為斷左水？

01真係正仆街，所以邊個再睇01嘅係你自己揀做仆街

我開左成日po推足成日都得勁少人理 根本個現實勁多共匪請嘅全職打手

支那01力推人權法案

HK01記者見一隻打一隻。

有兩個自稱poly被困人士都話斷水斷糧

唔係想鬧 但自稱都要證據 我嗰日見得最多係文字 同藍絲無乜分別 無人記得要冷靜 無論poly內定外嘅手足

理大有幾多個canteen？

加上就算唔夠食糧都應該係諗方法運入去而唔係硬攻入去 就算要攻都應該係攻敵必自救 而唔係打人重兵嘅地方

咁就1个月都夠，現嘅人數

衛生要靠自己自覺先得喇，唔通運到D賓妹入去咩？

「不過」之後果句多餘
虛報新聞，引手足送頭已經係死罪

如果佢係俾人fake都仲可以講，作假新聞影響咁大就一定要清算。

你話馬後炮都係咁講

我果時就覺得點會用鐘頭去計糧食

兩點鐘最後的午餐？唔配給啦食飽上路咁呀

呢個講得啱

話咗滲透問題嚴重

千幾人同依家100人點同
同埋我琴日睇直播 舊飯堂入面既野基本上除左公仔麵同罐頭其他都唔食得人 老鼠都有

上邊post左兩條LIHKG
其中有條友叫人快啲喺出面搞事

支那01抵燒啦 幾時做野!

日間人多搞衛生當做吓運動，揾到大嘅垃圾膠袋要保留，可夜晚睡覺時當睡袋用，怕天氣开始轉凉

連登根本就係畀支那01控制，
大家仲唔明?
到宜家都未封網，只不過係因為連登有利用價值，
話咁易就可以帶風向，
引成班人送頭，
話咁易就拘捕成千人。
下次見到連登吹風，
大家唔好再信。
猶其熱門 post 係非常之鬼，
重要 post 推唔上去，分化 post 就一大堆。
所以熱門post，果啲亂七八糟嘅抗爭日程，唔好信，
好多都係推大家去送死。

如果而家搵唔番個post即係話連仔根本一早知同埋去配合

。

起我底睇到 但嗰日點推都推唔起

上面有人話有成座山嘅杯麵喎
你點樣運入去啊
即係你哋其中之一有人喺度鳩吹

仆街

一個月咁少？
起碼半年

發夢見過圍困之前舊can d物資多到成座山咁，除左FA之外都應該用唔晒

早幾日聽毓撚
個記者話入面唔缺糧但係衛生就好差

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

申利:講緊古惑仔online

但睇返出黎個人數 要食飽差唔多食千人真係可以好快 同埋一斷糧都係係無得守 而家少咗8成人咁梗係可以長時間好多

其實有咩可能真係冇野食
就算真係冇野食，個政府點會夠膽唔比運糧

係咪好多人唔知岑建勳呢條仆街係香港01嘅社長

仲好多人睇

我只係驚會真屠城先支援，唔係因為咩fake news

各區開花，圍魏救趙吹左勁多個鐘都無人去，怪得邊個？

一早大家肯起行件事都有唔同結果，大家都要自我檢討

今仗真係累左好多手足，但都要堅持落去，否則我地真係輸到一敗塗地

員工繼續扮黃 助長勢力 真係多撚謝哂

樓主on9到
信01

一早講左成十間餐廳，唔計物資都食到成個月

最起碼封帳+ 強登出

其實蕉都幾何食
好多運動員都係靠佢

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

大家記住01害死左咁多人，
下次見到一定要好好報答佢地

屌，咪再quote 01啦，紅底01唔係大家都知嫁咩

日防夜防01難防

望返住頭
圍魏救趙係重軍對弱軍
直攻圍城就重軍硬撼重軍
變左被圍點打援
屌
果時出面成堆人講話出面做咩都唔理你
但出面咁多人又無分啲人去試下

當然係啦

但要今次突然有額外收穫總好過白白被拉

依家救唔到佢哋 😭😭😭
其實依家運糧入去得唔得...？
空運水運...

DLLM
HK01不嬲係黨媒, 依家先知???

點解唔借力打力

你唔好以為啲畜牲真係無腦，貪你poly入面tg夠濃咩

如果真係咁好境 入面手足就唔洗叫出面裡應外合A core打出去啦 所以先係咁推過poly之嘛
最後佢地一出黎 出面都未推到入去 被逼要入返poly
又話萬人接放學 d和理非返撚哂工咁濟放工先出黎

無煤氣煮唔到飯
分化撚拉

裝修佢啦

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

同學去厨房搞吓衛生喇

其實我都覺得奇怪，Polyu入面有咁多canteen, 被圍之前又咁多人送物資入去，雖然入面都人多，但分配得好應該唔會咁快缺糧

其實食完點會用小時計，又唔係每分每秒不斷咁消耗

CHEM LAB 熟石灰都可以用啦
仲有汽油

CANTEEN咪日日煮緊囉
今日仲煮緊
你玩嘢呀？

01紅底是常識吧

高登直播睇到有水仲有好多杯面公仔面鑵頭，一定唔係斷水斷糧，係衛生情況差啲，01正仆街9up

HK01等摺

所有理大canteen加埋係夠過萬人一星期食糧

或者7-11，都大量杯麵，薯片，而大can又有好立克5kg 唔知幾多罐，又有水機，Pacific Coffee有嘢飲

其實以前經常有傳聞有人全年訓自修室

加上泳池又可以沖涼，就唔會有衞生問題

如果得返一百人，玩成年都得

當然如果唔係PolyU學生，就未必知沒有鎖的地方

厨餘要清理，洗地，入去叫記者出番去，幫輕吓厨房大佬

點解仲有人信01

我都想知
當日大把on9 信

話要堅守
再諗清楚點救援
就被人話係五毛

Hk01 cctvb

有肥牛, 有GAS, 有汽油, 有電 ,有水...
打邊爐暖笠笠
唔明點解低溫症...
莫明其妙....

我屋企斷糧, 我係公司斷糧
淨係食自己D 儲備都夠食半個月
真係唔信有canteen嘅地方會無野食

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

冇咪用電磁爐,唔會冇呀

仲有cctvb呀 佢d訪問又冇咪牌 受訪者矇面到眼都見唔到
我諗真手足明知係cctvb都唔佢接受訪問
一係佢扮其他電視台做訪問 一係扮矇面人做假訪問
鬼到喊

中水炮

亂軍心可誅

屌你老味
嗰兩個自稱Poly人士個post推唔起個喎

守城者，以亟傷敵為上。

黨報01 ←鬼

頭兩日食物係勁多 d物資keep住入黎
好多人冇諗過之後冇物資送到入黎
後面果幾日係整係得翻白米 就咁落水整熱食
d飯仲係硬嘅
少人就話冇問題姐 過千人冇糧食supply 幾日收皮啦

我想講第一兩日咁多物資送入去 大家都好樂觀
係咁食唔停 冇依到嘅軍師咁叻知道會冇糧入到黎
同要守咁耐

屌你咩

都話唔好睇01咯

7? 01係暗共都唔係新聞啦

你呢D撚人到而家重純粹用個7字黎形容暗共出招?重會講埋無人機呢D招咁得意既?

你老母係唔話你係打手都無人信啦

cctvb+共媒01口人

中水炮唔識烘輸D衫？
放係太陽曬到乾啦
著濕衫過夜呀？
不如帶埋工人姐姐去抗爭好唔好？

唔明點解仲有咁多黃絲share支那01假新聞

戇鳩化學劑烘條撚

今日都仲煮緊呀屌你老母

其實01係咪講緊過千人既話就有糧食危機，但而家既人數比較糧食就好充裕？